建議啲名校下年放榜之前，租返幾間劏房俾狀元住

到放榜個日
就可以做新聞「劏房戶出狀元」
幾勵志啊
撚鳩你班窮人繼續FF自己個仔都可以做狀元

未放榜又點知狀元？

大包圍
就算到時做唔到狀元
爭1/2科先做到
一樣拎到光環

傳統名校洗撚顧班窮撚感受

睇中學都知邊幾個有機啦

就算唔需要顧佢地感受，全力撚鳩窮人
狀元100%出自劏房指日可待